新手汽車音響問題

小弟近排買入左架二手車，但係發現套音響就無聲，就算播radio 都係無聲，而車主就堅稱主機無壞到。而我發現上手車主係有裝後級，但係交架車比我個陣就拆走左套後級，得返駁住後級d線係度。依家係要裝返後級先有聲定係主機真係壞左？

9成淨係拆左後級，但冇拆機出黎改番d線
所以根本唔會有聲
如果要搞係要拆機出黎先搞到的

巴打可唔可以留個telegram比我？有好多問題想問

將喇叭線縛返落個機頭度就得啦 因為本身啲線係 機頭-》後級-》喇叭
但你冇左後級

不如你上FB搵我

因為我telegram唔到你

買返隻後級跟返線算喇
二手車賣撚左就神仙 唔會理你架喇

搭單問 想裝兩隻高音喇叭大約幾錢到?

X2 想加寶馬原廠果隻hk音響 有冇得搞

嘩巴打你個page好正
我最近買左架爛鬼二手morning
搵日落土瓜灣搵你睇下可以點搞

原來有巴打做音響

裝DSP

好的，謝謝~

有平有貴
但淨搞兩隻喇叭未必有什麼好既效果😅

我見你幫人裝好多maximus 602
原廠機頭推得唔得？ 2015 cx-5
順手做埋車門輪拱止震隔音貴唔貴？

SORRY，我未有提供做隔音服務
因為摩雷套MAXIMUS 602就專係比機頭直推用，靈敏度達94db，所以多人裝就係咁解

係
利申:
堅自我打手一名

請問咩價錢

汽車音響隔音呢啲比人大拆特拆真係好心痛
所以遲遲唔敢攪

原來豪哥係巴打 豪哥價錢公道

謝謝支持小弟，叫我豪仔都可以

係fb問我會方便d